{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034530",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/dalthor-pension.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "달토르펜션"
    },
    "text": "済州内に位置するダルトルペンションは、オソルロクティーミュージアムから12kmの距離にあります。 宿は海の眺めと無料Wi-Fi、無料専用駐車場を提供しています。 客室にはエアコンとスパ浴槽が備わっており、薄型TV、ウォッシュレット、シャワー設備、ヘアドライヤーなどの便益施設がある専用バスルームがあります。 キッチンには冷蔵庫、電子レンジ、クックトップがあります。 テラスなどの便宜施設も整っており、済州中文リゾートや博物館は生きています 済州中文店などの名所が26kmと27kmの距離にあります。 済州の中心部から33kmの距離であるダルトルペンションは済州国際空港から31km離れています。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ダルトルペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ダルトルペンションは済州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ダルトルペンションからオソルロクティーミュージアムまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ダルトルペンションからオソルロクティーミュージアムまでの距離は12kmです。"
        },
        {
            "question": "ダルトルペンションにはどのような便益施設がありますか？",
            "answer": "ダルトルペンションには海の眺め、無料Wi-Fi、無料専用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ダルトルペンションの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ダルトルペンションの客室にはエアコン、スパ浴槽、薄型TV、ウォッシュレット、シャワー設備、ヘアドライヤーがあります。"
        },
        {
            "question": "ダルトルペンションのキッチンにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ダルトルペンションのキッチンには冷蔵庫、電子レンジ、クックトップがあります。"
        },
        {
            "question": "ダルトルペンションから済州中文リゾートまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ダルトルペンションから済州中文リゾートまでの距離は26kmです。"
        },
        {
            "question": "ダルトルペンションから博物館は生きています 済州中文店までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ダルトルペンションから博物館は生きています 済州中文店までの距離は27kmです。"
        },
        {
            "question": "ダルトルペンションは済州の中心部からどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "ダルトルペンションは済州の中心部から33kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "ダルトルペンションは済州国際空港からどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "ダルトルペンションは済州国際空港から31km離れています。"
        },
        {
            "question": "ダルトルペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ダルトルペンションのチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 501
    }
}